港大邊到泊車平？

依家要夜晚返港大上堂，想問吓有冇巴打知道附近有冇啲平啲嘅停車場？

Campus

山道咪錶(如有)

同路人，兩lecture一tutor，有時唔小心泊多過三個鐘就$140，加埋西隧來回都幾肉赤

西寶城車場 $20
d位仲要闊 香直係凶宅價

夜晚好似可以申請泊車證？

搭巴士啦

真？

十幾年前讀太空，夜晚喺本部上堂，可以申請張夜晚上堂時間嘅泊車證，落堂要走。 $400/月

唔知而家仲有無，可以問本部facility management

西環好多標位